操盤18年，即將離開亞洲，送一份禮物比你地

祖雲達斯 -0/-0.5
和波當我輸

-0/-0.5
和波唔係你輸唔通利物浦輸呀？

戇鳩鳩中鳩硬你買一千萬落去啦

你又真係信

當乜撚
和波梗係你輸啦

打錯 輸波當我輸

你輸左又點

再出多注話今次唔會輸

輸左先算 或然率0

最後bobby都係贏

師父 收手啦

贏太多唔識收